到底啲颱風名係咩人改㗎？

山竹牛肉都改得出既

俾我改起碼一個會叫聶風，另一個叫驚雲

一個叫牙城得吾得。。。比禾威反次-.-。。

一個叫堅系？

幾時會有颱風名叫連登

香港報左個名叫「獅子山」，一陣真係打到去香港啲報導會唔會好混亂

都好。。。🤨

有個name list輪流用

珊珊 玲玲

好似係 但唔記得邊度睇番黎 應該hko個app

清識上兒登浪費網絡資源唔識用google？

西北太平洋唔同國家/地區各自提一堆名出嚟
命名權由日本象廳負責
啲名會輪流重用
有大傷亡或者個風走向特别就唔再番用

颱風馮馮

強國啲名勁能MK

中國香港